請不要墮入人民鬥人民陷阱!![

請不要墮入人民鬥人民陷阱!!

共狗慣用技倆，人鬥人 ! 不要中計，到非最後合理關頭，才可用暴力自衛，今日建制狗一早又記招，大造文章，我昨晚已經講左建制狗一定會咁做，何必白白送禮俾對家呢 ? 希望大家必須要清楚明白，" 得民心，得天下 " 呢句說話 !

只有一樣會講
不被捕, 不督灰, 不割蓆